買過GME SH過既入一入黎

關注他 追看他 在螢幕裡牽掛
升距被限制嗎 不必怕
ibank 隔絕我跟他 封鎖了嗎 便跌下

十四天 大概足以證實 情商你會自理
何以 資訊消失 不再說起

智商我會自理

殘局也要試 還沒有算輸 很專注
我尚在為我的結局 再試試
我知 想扭轉弱勢 都不易

誰話我介意 誰話我怕輸
真諷刺 我若是做到收放自如
為何仍和你對峙

一錯手 這盤棋也許已捉到盡頭
我知 我的棋藝仍然未夠
攻與守 被你牽著我走 與你鬥 那夠你鬥
但願 若拚死搶救 棋逢敵手

一敗塗地 一絲生機
一場歡喜 一幕好戲
一段緣分 興衰生死 從此交給你
共你相依到死 或要分離 就看你下這顆棋
結果 誰人才是皺著眉

還沒到最尾 還剩兩隻棋
一口氣 我若未認輸 舉了白旗
懸崖前 仍要競技

誰知我 上游入貨下游未放定時入貨
跌過漲過期待等他深跌再入貨

高質。

今日六星連豬
淡友經濟崩盤
GME好友戰勝歸來

改得幾好

但我辛辛苦苦谷底溝貨股價繼續降
沒了幾個要怕什麼 唔Q放

食緊啖飯笑到我成啖噴左出來

每晚勉強全面離線被斬倉喊著過

等到ss

最理性嘅做法
係每個月出糧都買幾千蚊500既LC
而唔係攬住嗰幾十股過世

又跌

上返100得唔得 100就夠啦比我走啦